香港人革命未 係企出黎未 同政府死過未啊 屌晒你地老母

而家肺炎當下 好多人唔記得咗場運動 而家林鄭又唔封關 想害撚死我地香港人 又死都唔係派狗入隔離營 而家仲要童軍總會派人入去送頭 今仲要見到佢拎政府幾千萬唔係唸著向外國買口罩比我地市民 係買乜撚野戰術套裝比狗 等佢哋有效啲對手足。我真係未見過一個女人可以癲撚到咁 口罩就留撚晒比啲狗 市民就由撚佢地死 我睇到東張西望個阿伯真係好心up 呢個政府痴撚晒線架啦 和理非你地係出嚟未啊 我吊你老母 唔好同我講咩有能力先做到啦 14歲小朋友都出去做勇武 你老母大家都有手有腳你同我講冇能力？？同我係屋企睇live?? 你地既底線就係吊兩句？？ 唔該你地睇完反醒下啦（利申唔係冷氣軍師 次次都有出） 香港人一齊企出黎革命反抗啦 而家講緊你啲命啦 手足幫推感激

推

會有天收 有報應

好嬲呀